我諗到個唔使戴口罩都可以令身邊嘅人都可以安嘅方法

老實講 其實我一直都唔鍾戴口罩 但我又怕死
咁無辦法要戴啦 而我係認為出條法案可以豁免戴口罩 就係好似考牌唔使帶狗罩

我就建議整張「良民證」 個額頭釘住個肺炎化驗結果 每三個鐘檢查更新一次資料 如果有病或更新唔切就直接用北韓疫苗解決 一粒子彈解決病情 畢竟有啲人選擇堅持唔戴口罩一定有苦衷嘅 佢地一定唔介意做多步嘅 所以大家唔好迫人戴

（衛生署正在清理受感染的人）

標題打漏咗 應該係安心

btw 今年諾貝爾和平同醫學獎仲唔係我
文學獎應該無了